白票兵接受外媒訪問驚爆：我哋都係中國人！

We are Chinese, but not Chinese ruled by CCP!

主持: how this affect your personal life
白兵: arr... no entertainment, sleep less, and arr always, always arr... focus on this protest news everything, very jetso (stressful?)

屌你，啲英文屎到

I am very thanks them 級數

HongKonger

Chinese

幾分幾秒?

含大bba你想有幾好

垃圾

白兵：Err... Nowadays, China is ruled by err... CCP. Err... We are Chinese, but not Chinese ruled by CCP. That is the main problem. Err...

屌你老味係咪連hker都唔撚識講

恆大仔咁上下喇，don’t be so harsh

U are fucking 支-那-pig
not us

17:20
笑鳩死，班白兵黨成日bin人屍，而家到佢又有bin屍材料

你肯定佢大學畢業?

好撚記得上年g phone係美國個聽證會講香港情況
佢同另一個白兵話g phone英文好撚差

白票兵

一隻手指指住人，三隻手指指住自己

乜水？

點同美國政府溝通

點解咁多人會聽呢條垃圾

G phone phone 起碼有 preparation
佢好似連一啲基本詞語都唔記唔學，聽五分鐘就頂唔順

想知佢係咪同trump trump 用廣東話溝通,已為人地第七艦隊揸緊過嚟，瞓喺度等就得

佢自己覺得係美國代言人嚟架

佢叫人要反對進攻功能組別，呢啲都係美國嘅立場

睇到有啲老尷，好快就閂咗

白宮傳心師 美國靈媒

你竟然聽到五分鐘

講得幾好，好過小政棍Gphone啦

中學gphone都屌打佢

Asian都冇咁柒

err......err.......err........err.......err.......

一定係白宮d人去學廣東話就番佢

白票兵呢啲垃圾，美國一貫立場都係支持香港盡快有民主，對非建制派友好。所以非建制派搶佔最多議席，不論其是否功能組別議席，都不會抵觸美國的立場。

美國更會以非建制派嘅議席數量多寡，而判斷香港人是否支持民主，從而影響投入幾多政治、經濟資源落香港度。如果今屆立會選舉非建制派選情差，會俾美國點樣解讀？仲值唔值得繼續幫香港發聲？大家自己諗

都係果句，唔好聽白票兵老點，走去投白票，變相益建制

D對答7到唔敢睇 睇左2分鐘就睇唔落去
個記者問話咁stressful，佢點舒壓 佢竟然答NO
屌 仲話求救美國 但show唔到香港人俾人既自信不屈同靈活

俾我係美國佬見到都諗救黎做乜 投曬降咁樣
成日周圍踩人 好啦叫做有人俾個機會你show off喇
點知自己show time就柒到無人有
返屋企睇天線得得B學下英文先 學返D基本邏輯先啦 屌

乜水

本身唔知邊柒個係白兵，而家知原來咁柒

其實佢有咩資格鬧gphone，人地本身英文都差但係為左做外媒訪問而練到而家咁，唔算好好但起碼無咁柒

佢聽唔明咪ja囉

白兵成日慫恿人投白票
宜家就話香港人係chinese
擺明收中共水做分化撚

美國傳心師英文咁差

白兵：We are Chinese, but not Chinese ruled by CCP, that's the main problem.

原來班白票黨係中國人點算?

係秦國賣咁多樓，點解唔請個翻譯啊 Chinese

老實講，佢英文真係廢
但係佢平時嘅主張我幾認同
白兵有啲自知嘅話應該唔好做英文訪問

真係好唔得，好似冇準備就上去咁

有面子 唔怕

原來係陳雲華夏撚

Chinese都可以係華人架姐

點解唔一早搵國師教佢英文

唔講佢啲英文 淨係講氣場已經輸左 連自己講緊物都唔知咁

想跟佢買泰國樓多啲

其實佢無乜討論價值，佢不知幾想我地討論佢

白兵：We are Chinese, but not Chinese ruled by CCP, that's the main problem.

賣樓唔駛識英文，反正都係賣俾中國人

美國派班人特別柒架啦

最近d黃Facebook gp俾白票兵攻陷哂
一出聲屌佢就俾大量熱狗圍攻

老老柒柒 佢個樣幾蝗

白票兵實解釋佢想講華人 btw 華你老尾咩 係支那人先咁鍾意綁架人哋民族 新加坡又華人 馬來西亞又華人 乜閪都講做華人 講到一家人咁撚樣

I am very errmmmmmmmm thanks them

btw?
你係咪想講anyway?

陣柒味隔住mon都聞到

呢個post已經有

認真？
含管bba黎講 佢政治都算識得多
同埋原來含管已經有畢業生
我都唔知

我想順便講埋華人呢個概念係幾戇鳩姐

白卡兵

最中意話人黃衛兵
但一批評佢個批評就話自己"被熱狗"

人地同白宮高層好熟架

國師英文其實點
都未聽過

佢呢啲叫做自暴其短

仲想叫美國出兵學好啲英文先啦

聽得好辛苦

鬥黃教主，話自己係Chinese

你地仲係唔肯改依啲壞習慣 只會愈黎愈多手足比人拉

十個月的抗爭 所汲取的教訓

【戰術教學】完整潛伏隱蹤手冊 大大降低被捕風險！

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

反跟蹤 基本概念

【心態武裝】梁天琦：「大家唔好繼續教條主義啦！」

叫唔到的話 到時佢會武裝架喇

條撚屌共諜黎嫁

白er兵

條友次撚次開波都出片直播
後到盡頭便是前

含撚啦仆街仔

Pound of my school

睇咗兩分鐘忍唔住熄咗
同關家姐有得fight

佢嗰啲直頭唔撚係英文

睇少d佢 壞腦

國師英文好好聽

人地美國傳心師黎

佢老母就Chinese

做得教授英文水平

Very著數

屌你老母陳雲根

警眷亨利力撐白兵, 賣港KOL終於連成一線

唔怪之得佢同侵侵咁熟啦

傳心就得

@realDonaldTrump
然後叫侵侵自己翻譯

個樣同外型重柒撚過我呢個大叔。

屌你老母白票兵，讓你單手都抽撚贏你。

Hi Donald, I can guide your army when they arrive Hong Kong

話哂都留過學

你地同插sigma個啲打手有咩分別
完全駁唔到人地啲point
係到插人其他野啲，不如插埋佢樣衰口臭啦
btw，泛民啲人都自稱係中國人架

body language
舉美國旗🇺🇸

我係中國人呀hi

how this affect your personal life

一句就收左白兵皮

成日講美國 d 英文屎撚到。。。

咁都叫識得多政治

屌你又stormtrooper又endgame
中二病到
人地真係以為抗爭者係睇戲睇上腦

痴線d英文廢到咁 你不如搵翻譯好過啦

最慘嘅係好多私怨撚郭榮鏗俾中共點名，好多黃page居然唔係屌中共反而話啱啦等泛民屈本土派係共諜係鬼

笑撚死，如果當初靠佢請美國佬幫手，我驚人哋聽唔撚明

白兵又中！
我唔係香港人，我係中國人呀Hi
泛粉質素低到

Dis is 賣 firs in-ta-few in engulish

我流的是中國人的血？

入去睇吓點反駁佢

A

中共中国中国人都一樣 不用分那麼細
香港人：古思堯.jpg

彭斯接見白兵未？

白兵:

咁多連登仔不滿我

岩岩仲有個pm我，不過傾完一輪之後，佢明白左我既睇法係咩，叫做令到多左一個人理解背後既問題係邊。

不如聽晚live抽d時間比你地phone in啦
睇下係咪淨係打鍵盤先咁大聲？

pm discord或者你電話比我，聽晚直播打比你：）

最好係同我政見不合先好打黎～

想睇佢點兜同解釋點解咁答去學野

咁既水平點同彭斯講 真係Sir this way?

中國人唔識英文又好合理
所以佢自稱中國人戴頭盔

人地明明清楚晒美國行動 點會唔識英文！
樓主老屈

佩洛西同彭斯接見白兵未

咁所以佢同販民有咩分別？同販民冇分別又反35+咪即係分贓唔勻囉！

721831

pish

推

咁你英文真係唔撚得嘛，啲對答柒到仆街

仲要係Fb串柒柒

咁多個屌白兵post，我好少見有人真係嘗試邏輯KO佢喎
人身攻擊對討論有咩幫助?

D 英文同笑波子有得比

人哋挑機啦
唔知有幾多人打上去

佢地駁撚到咩
等如fu雞啲打手駁唔到sigma一樣

不如白兵vs 之鋒啦

你都on9
笑波子讀i大，白兵哥哥讀含大，邊有得比

Chinese 梗係講中文啦

佢喺17分鐘開頭講咗話係香港人....跟住記者問佢cultural roots, 平心而論反共同反傳統文化有一定差異喎，culture 無可否認我哋香港人真係中西夾雜㗎喎 （非引戰，不過希望大家睇晒成條片唔好斷章取義）

咁勇走去接受英文interview

笑死
笠水

個重點係佢冇插販民嘅用字，姐係中國人，內地呢啲字
我提出呢個point係如果班販粉要插白兵嘅用字，就唔該插埋同樣自稱中國人嘅販民
白兵插販民係佢地嘅投票記錄+關鍵缺席記錄
所以睇到個分別未？

btw，佢又唔係參選立法會，點樣分贓唔勻？

連登講左咁耐佢係白票兵，想知有冇人fact check到任何片段證明緊佢呼籲人投白票？

咁有自信嘅

販粉打手即刻失蹤

佢點對得住死逝去嘅手足？

咁啱嘅
啱啱巴拿馬總統都pm咗我，叫我出到公海先郁手

由頭到尾都係隻販民傻驅同班販民打手屈鳩佢
講左咁耐都未攞到證據出黎

屌原來一直誤會緊佢地

真
邊似得我哋白兵，俾沈旭暉不點名批評完即刻出po還擊

白兵vs沈旭暉
5:0

其實係唔係得香港人先咁驚英文自己唔好，驚比人笑而封自己把口唔敢講英文？

連梁繼平都屌, 抵你比人起底啦黃柏裕

咪係囉
英文差都可以做到美國傳心師嫁嘛
gphone都俾佢哋笑過英文講得差啦

可能係啦

其實有咩好嘈
咁人地政治光譜係咁
我記憶中佢無叫人投白票，雖然佢好反對35+計劃同進攻攻能組別，佢都有講過點解
不過我覺得投票無代價／進攻，做都無所謂，唔需要反對到咁，佢都說唔到我投票有超大的壞處

而係咩試下的情況下，佢都同時無其他好大的理由叫人唔投

同時太私怨泛民所以先有咁多火頭，依家我都無聽，最大原因唔係佢叫人唔好進攻攻能組別，而係次次我想聽分析就只會聽到內鬥，屌泛民，本身只係政權打壓已經覺得精神壓力好大，再聽到內鬥就已經唔撚想理

如果由6月開始計，泛民的犯錯的確係少，我覺得唔洗追人History去遂個遂個屌咁解

英文就唔評論,因為我英文都唔係好好
Gphone都有話個Hong Kong is part of China，
如果逐隻字捉人政治正確有咩意思，咁的話同進入共慘黨治國政策係無分別，唔理理性，唔思考，只理政治正確性

點解唔對同路人多一D包容，你唔同意味無視，唔洗去到屌掛

有人send過嘅
冇人睇咁解

佢啲片引用資料嘅來源係WIKI，真心搞笑

慘在美國聽泛民講而佢地淨係識打中文再tag trump。Twitter又唔撚見佢地啲戰線唔知佢地憑咩覺得用念力可以引美軍

Fb/連登戰當得啖笑。我都唔撚鍾意泛民但人地真係聯繫到外國政治勢力，又暫時站同一邊，咪屌少陣囉。唔通啲人網上屌兩屌美國就會唔搵泛民搵白兵傾咩

我哋國籍的確係支那喎
HongKonger係我哋身份認同
有咩好膠
如果我哋國籍係香港就唔使嗌港獨啦

我就支持睇連登對白兵嘅格鬥大賽嘅

其實立法會嘅組成方法google下都有
但啲人自己搵下都賴
走去信35+，問佢點做到，佢就話唔試過點知唔得
真係好多人連google wiki都未識用

其實立法會嘅組成方法google下都有
但啲人自己搵下都懶
走去信35+，問佢點做到，佢就話唔試過點知唔得
真係好多人連google wiki都未識用

人哋泛民198X年開始同美國friend底

不過唔緊要，泛民就一定係販民，你班泛粉政治bb班，我就去舉旗喇，慢慢投票繼續含啦你哋

成班政治bb班，靠你哋光復香港就死得
好彩有白兵

腐皮嗰位講下我有咩講錯啦,唔好腐皮即飛

大學論文用wiki reference 一定fail是常識吧...

55:30 戴頭盔既講到口，投白票

之後個泰國賣樓佬先再補多句，唔係呼籲

咁你最初提出投白票，把撚吖

重光admin可能睇唔開 有冇人識佢?

可唔可以幫下我呢個P牌仔推

其實兩邊個關係已經去到幾乎盲反
我都唔想大家互屌咁多

蘇格蘭人唔會話自己係British, 人哋夠係BC

邊啲位?

呢個真
班友最叻係推美國聯署，再自稱自己喺Twitter 做「民間外交」，唔會話無作用，但講到自己最有用泛民係垃圾就on9 囉

泛民去美國就話肯定係出賣示威者乜乜物物。有時俾下credit 人有無咁難gphone 同 郭榮鏗嗰啲同美國有幾多關係先得架。

你話你打個電話侵即刻出兵嘅，咩投票咩35+全部食屎都得啦

而家嚟講呢啲
之前就唔會屌gphone 話 hk is part of China 啦

不過講返，其實白兵個問題係無解釋清楚 Chinese 除左解中國人仲可以解中華文化背景嘅人，只係共產黨騎劫咗，但西方世界係分唔到呢樣嘢。

佢陳述緊投白票嘅原因喎，邊有呼籲叫人投白票?
即係我陳述緊啲人吸白粉嘅原因，唔代表我呼籲叫人吸白粉喎

泛民一定係賣港
gphone一定係政棍
梁繼平收咗安家費
天琦走去參選係政治bb班

只有白兵係真心為香港好
哭𠹌左

根本係白兵日日屌人先

等我用黃洋達打喪屍漫畫嚟駁你

白兵每日屌人老母, 屌埋梁繼平, 所以被起底

屌正評禁錯負評
白兵今次柒撚到

佢講投白票既原因唔等於叫人投白票架wo
頭盔佬直播都有話佢自己有本土就投本土，無本土投許智峯wo

成日話唔好屌白兵，咪分化

喂但佢成日好似熱狗周圍咬人

嗱分清楚
蘇格蘭人唔自稱British係日常對話
白兵原文話自己係Chinese後面加多句but not Chinese ruled by ccp,旨在強調國籍同身份認同之別,同蘇格蘭人個例子兩回事嚟，冇得撈埋講

我到睇到R晒頭
佢係講點解要投白票
之後就講唔係叫你投白票 冇呼籲過叫人投白票 就引申左叫人投白票
佢地係屌鳩人云亦云既人連後選人既政鏑背景都唔知投完就算鳩數個D人

搞笑？g phone講野無人能及

有手足懷疑自殺 救人

no offence, 笑9佢英文廢姐，睇下白兵英文廢都撈到個高級副蠢裁位返黎就知英文水平同一個人成就無咩好直接關係

我講點解要35+嘅原因都唔等於叫人投票
我講唔好投白票嘅原因都唔等於叫人唔好投白票

不過唔知點解成日俾人話我泛粉

冇解釋清楚呢一點駁5刀佢冇考慮到得香港人明佢言下之意
所以白兵作為本地時評員，立亂接受外媒採訪真係齋送頭
冇必要越級challenge

高級副總裁, 係間公司僅次於茶水阿姐既最低職位

係架，咁話你泛粉既人咪有問題
同樣地佢地都有出片講點解要35+同點樣爭取35+
唔通佢地又係泛粉咩

咪係 上fb睇下佢點鬧人 日日對泛民本土開火

之前都屌黃台仰

白兵啲狗自稱本土派㗎
但當本土派嘅黃台仰見過咁多外國政客 議員後
佢呼籲人支持立法會35+

班狗即刻話本土派唔一定啱
笑撚死 龍門任佢搬

on9aa

陳雲同黃毓民無見佢屌過

笑死

嗰頭叫完香港獨立唯一出路 成立人民政府 取消功能組別
轉頭走去答人自己係Chinese
定係真身係死熱狗 想做制度撚又唔夠膽認
但平時又屌人玩制度 做港豬喎

利申 我熱狗我分化民主社會就係要和而不同呀吹咩

屌人有要point，佢屌人有佢嘅point，你可以唔同意，絕對冇問題，每個人都要有獨立思考。
例如佢屌泛民，係基於泛民立會投票/出席表現非常欠佳(唔信嘅就自己check record)，而唔係一味為屌而屌

佢最愛既美國人Solomon 都叫人投功能組別
佢就話香港人攻功能組別美國就唔幫香港

你expect佢英文會有幾好@@

熱狗同天琦好似冇
其他講得出名嘅好似都屌晒咁滯

有人搵佢都唔撚敢幫啦
隨咗叫人入錢中銀聽talk仲敢做乜
分分鐘遊行都冇去過幾次
仲叫人武裝革命 笑撚死

留名等睇戲
淨係識開POST人身攻擊
係就PHONE IN上去反駁佢
到時駁到冇聲出未可以打殘佢地
唔駛再係到開POST話佢地又分化又露底又紅底

咪𨶙再 post 依件垃圾啦 由佢自生自滅

笑撚死 分分鐘條垃圾隻大脾仲幼過美軍隻手
又冇料又鍾意擔大旗嘅柒頭
如果佢唔係戇鳩就一定係共諜

Gphone記者會答英文問題 極流暢

睇佢fb ig 留言多數都係啲鬼account
例如呢隻
個狀態都柒撚過人 日日屈人泛粉

覺唔覺上面笑鳩白兵啲人就好似大陸啲小粉紅搵唔到理據去反駁人哋嘅政見就人身攻擊，同nmsl一樣
利申：冇睇開白兵

咁你偶像厚顏無恥到blk 人cm 點同佢討論呀

做得好就冇位比人入啦
做政客既做唔到預期表現就要屌啦

佢地話所羅門話唔到事 冇撚用喎

符符tag sigma都係咁，有咩問題

係咪個個都話自己chinese先
依家講紅兵，你鐘意講泛民咪自己開個post 講，唔見得你幾有邏輯bo

建議樓主聽日打上去phone in一定好精彩

有人係佢fb下面反駁，不過俾佢blk左，點睇？

咪係 倫敦金個個title都咩總裁㗎啦

下 秒咗隻傻仔好耐啦
定係你聽佢搬龍門搬到以為佢贏咗
一邊狂搬龍門一邊屈鳩人泛粉嘅傻仔叫人討論？咪玩啦

女都好似無俾佢屌過
周庭，游蕙禎，仇栩欣etc

身邊有朋友當佢神咁拜
呢隻咁嘅死白兵

邊有得屌呀佢

咁個撚樣

你聽晚打上去啦

白兵便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「封鎖不能算block……封鎖！……封鎖人的事，能算block麼？」

關我撚事？

泛民接受訪問都好大可能咁答
同埋Chinese 喺英文唔一定解中國人
可以係華人 唐人咁解

越睇越唔明點解有人會信佢

想課金俾符符，但係又想俾兩舊去見面會

唔需要人身攻擊嘅

有冇考慮過我對耳嘅感受？

去見面會啦屌，報名呢邊

白兵心裏：用英文罵泛民食屎係垃圾呃選民應該點表達

有冇人cap底被佢blk嗰個人個comment? 我冇成日睇佢FB唔清楚

You are fucking chinese.

不如佢打左俾gphone 全英文對答先啦
好似有人直播屌過gphone英文唔好

鬼佬唔識分得咁細
race同nationality都俾共產黨綁埋/騎劫做Chinese

佢好似成日都屌林鄭
好似無見過佢無鬧過女性非建制政客

又係人身攻擊，以point駁point討論啦，好嘛

英文廢撚到
哪來的自信

都話咗佢啲垃圾point駁到爛
一駁完佢就搬龍門 勁到

咁而家係大家政見辯論吖嘛，關英文好唔好咩事？就算用英文辯論我諗好多連登仔都聽唔明，咁都冇意思啦。要講道理㗎嘛

同埋泛民提倡「建設民主中國」嘅大中華膠
而呢兩個人自稱本土派

Exactly

用秦文會好d

例如? 講咁耐我都未睇到有人prove
1.佢咩point你認為係垃圾?
2. 佢搬龍門嘅prove喺邊?
我無意反嘲你，純粹陳述問題

？？泰文？唔明
不如用point去ko佢仲好啦。

都要睇返對本土派點定義
如果佢計埋城邦派 咁我吹佢唔漲嘅

你搵段佢鬧女性非建制政客既片
咁咪塞住我個keyboard唔打字囉
你唔好又同我講佢有大把叫我自己google

咁打俾梁繼平囉
肯定好好睇

罐水開罐，勁撩個蓋

一定好好睇但而家個場係人哋咁緊係梁繼平打去啦

唉，同你冇討論餘地。

你highlight完都重未駁到

本土撚
A. 香港民族 自給自足
B. 外國殖民地 一國兩制世界版
C. 離開香港 去荒地重建新香港

制度撚
A. 去舊泛民立新泛民永續社運
B. 永續基本法 一國兩制 港人治港

青山派
A. 建設民主中國

其他
A. 詞窮唔識答自己係Asian 或HongKongers
B. 眾人皆醉我獨醒 好撚型

認自己Chinese係邊種？真小人唔可怕 希望佢唔係佢口中嘅飯民偽君子

我copy返隔離po我講過嘅嘢

利申返先，我唔係話你係嗰d人，只係遇過太多白兵粉都係咁，我亦再冇意欲同呢班人打口水戰，派下膠好過

最慘係佢地覺得屌人可以說服人支持先
麻煩
搞到本土派個個都係怨婦咁

咁你聽日試下打上去ko佢lo
冇聽開佢 評論唔到。

政治係要令唔支持你嘅人支持你

本土派未有資源 人脈 完整論述已經
周街屌人
我係黃絲都寧願留喺泛民到啦

但泛民又真係恨鐵不成鋼唉

佢可能個人身份認同係chinese呢，點解一定要認同自己係香港人？

唔啱嘅叫佢上黎傾下？
因為禾巧驚驚d白粉，佢哋郁d就屌人老母

利申：白兵fans

議席就係民意，上次區議會鬼佬已問，有票你都唔投？唔投邊度可以客觀，數據化咁表達民意

泛民本身係大中華派 係因為佢地對香港無根 對本土文化唔重視
加上認為中國有民主 香港就有救 但係無諗過呢個係咪一定必然 或者對香港人嚟講係咪一個適合嘅選項

而且佢地嘅態度大多消極同衰左就移民走人無分別

認為中國有民主？你認真講㗎？

哈 你唔知泛民係民主中國派咩？ 如果唔係 點會年年都叫平反六四 就係佢地認為自己係中國人大於香港人先會有咁嘅主張喎

早廿年前全世界都咁諗，包括美國
以為改革開放>有錢>d人會追求民主化

都要裏面嘅人唔係生番先啦

屌你老母呀白兵 我是但聽一段
人地問你點解香港年輕人會關注政治
你話因為買唔到樓？同林奠有咩分別？

即係你支持建設民主中國？

Wtf?

呢條友

No 我只係解釋泛民同本土嘅差別姐 同埋本土派點解做唔大個餅姐

Btw 我支持獨立

經歷過鬥地主、文革、六四，有腦嘅一係死一係噤聲，有能力嗰班寧願移民都唔反抗

無安身立命嘅覺悟係唔會諗咁多

搵佢代表香港真係陀衰晒

Bye NMSLese 白兵

五毛收皮啦
白兵 (Chinese)

你話呢篇野屈穎妍寫我都信

鬧泛民一啲都唔出奇 我之前將佢列入觀察名單但依家佢連本土派嘅中堅人物都鬧翻 變成鬧晒全香港嘅非建制 就令我好多好多懷疑

咁呢個係中英文詞語嘅問題

we are rich enough among the world but we are extremely poor in Hong Kong
個記者zoom近佢個樣

係鬼佬眼中完全係唔知佢噏乜鳩

由鬥地主到文革六四中間已經死咗咁多人 係人都心淡啦

Errrr.. yesyesyes...

你望埋韓國

爛面怪
好核突

做咩篤爆人地佢班信徒唔識英文架

中國係講緊死咗過億人 唯一能夠講嘅就係越遲進行 就越難爭取 因為隨着科技嘅進步會加強政府對人民嘅監控 呢個係客觀事實

仲有2011年嘅茉莉花運動呢 距離依家10年都冇

支那間諜終於蒲頭

白兵同熱狗先可以幫到香港

傳心師 唔洗見

邊段, 唔想搵

我外遊填Nationality 填Hong Kong乜事都，當然你自貶身價填Chinese 都得

應該好多人抗爭初期未露底俾佢水咗

試過比鬼婆訪問, er er er左幾下，即刻講thank you下一個

正常D英文講到咁應該直接skip

開頭都畀佢水咗
覺得論述幾好
之後就黎料
個個都屌
淨係唔屌熱狗

鄭松泰同佢黨羽
都有去議會選做議員
喂！議會無用呀
唔該屌埋佢地喇白冰！

(嗱我冇話佢係熱狗）

佢d論述基本上剩係話人地做既野冇用
之後等美國打救

外遊國籍填香港當然冇問題
我都係咁填
不過填完唔會改變到國籍咁解啫
都係最初嗰個問題
如果國籍係香港，點解而家要嗌香港獨立正如台灣唔會嗌台灣獨立，因為人哋本身就係獨立國家

呢張圖先岩佢
唔好比佢侮辱storm trooper

We are Hongkonger, not fucking Chinese.

其實形勢都話你知 選到都會收你皮

泛民沒解釋過 DQ所有議員 之後點？
有咩進一步行動

7分鐘開始....聽佢講hong kong young people...rich...poor...rich...poor....
聽到頭暈...聽唔落去啦
你老味講到抗爭只係因為錢問題咁...低B仔

佢泰國樓sales 黎架嘛 緊係睇錢啦

英文咁屎點做美國傳心師

含大嚟講

以為熱狗日日鳩屌好犀利好有本事

點知做少少野就成個柒頭咁

重點係「我係中國人啊屌」

咦點睇

潛言默化

你搵到佢鬧女性政客嘅片駁我未？
搵唔到唔緊要，講聲等我唔使等你
我好和平理性非暴力咁等緊你段片
唔好又話我人身攻擊

你個論點係想prove啲咩，我唔明你想點

同埋我講緊用point駁point喎，同屌女性政客有咩關係

我論點好簡單，點解白兵目標永遠都係男政客？
明明好多女政客同佢鬧過嘅人都係有同一個理念
點解淨係鬧男唔鬧女？
我無時間睇哂佢啲片
所以如果佢有鬧過女政客嘅我想睇

女政客有鬧過呀
同埋習慣吓自己搵料，唔好做伸手黨，我唔係亦無意做佢打手，邊個講野有point我就聽，不論出身，保持獨立思考，不人身攻擊

讚都有添

好，唔該哂！原來佢有鬧過

另外我就覺得叫人自己搵料係唔附合邏輯
呢個都係白兵同佢普遍支持者嘅共通點
淨係識叫人自己google 同wiki
點解你有料唔講叫人自己搵？
你覺得叫人自己搵reference 講野會有說服力？
唔通去大學寫論文會唔會叫個professor自己搵reference？

ERRRRRRRRRRR

剩講內容真係白兵贏晒喎

一張圖就收你皮啦打手

都叫中上樣啦

不認熱狗還須認，今日蟲太同奶mon健都宣布有意參選

白票兵走去屌鳩佢哋未吖

抑或因為係同陣營，又扮盲

唔認叫人投白票因為又要叫人投熱狗？

蟲泰係白兵哥哥中學師兄嚟
唔屌得

原來本身已經識

毅進lv英文

屌，45秒就閂左費事睇

白票係要懲罰販民,當然同熱血公民無關啦

白票兵又話選舉無用，係鳩選

咁熱狗第一時間出嚟選又唔屌鳩佢哋！

國歌條例草案，即將通過。這是首條由中央在回歸後首次加入基本法附件三的刑事「玻璃心式」法律

係咁話不選也罷, 不投也罷, 區選無用, 同人講投白票, 熱狗要選又扮無講

英文差過IVE畢業的人
真係有人信呢條友美國通?

連同工人姐姐溝通的能力都無

幫熱青城白兵推一推post